有無人同我一樣咁睇唔開續咗3台出iphone12pro?

如題

問下你果個咩plan同埋有消息拎機未？

點解要咁做

Same here...
$276, 30GB 5G, 無限4.5G
其實係咪比3HK呃咗

得你咁on9

合約機好似唔會有無限
定係單機買？

Same , 同佢續有 $1000 買機discount

你哋有拎機消息未？

純續5G plan，free $1000 coupon
自己落門市買iPhone

你哋幾耐冇去電訊台

用完果100GB 5G再講啦諗住
我屋企smartone食屎嘅
1010 load空氣
唔通用中移咩

你住村屋？

咁都有可能無水你
就差在4.5之後有無同你講幾時限速

我肯撚定無限4.5G係會鎖速

有，講明42Mbps無限速

佢話同我而家個4.5G一樣無限速42Mbps

如果全程42mbps都唔差嘅
最驚你好似我哋咁

我屋企剩係Smartone收到
但用咗4年3HK，又唔算太慢

你哋屋企冇Wi-Fi？

有無錄音？咁到時限速就可以屌7佢

其實發覺所有台都係閪
咁不如用最平嗰個算鳩算
有wifi有時都要講電話但成日收唔到

本身而家$168 3HK 4.5G 無限
不過我用少過20GB，所以基本上都係feel唔到慢咗

唔係 但唔知點解死位多

其實5G 技術未廣泛應用
即使真係1G/s
大部份server都未做下載速率去到咁高
多數都係幾十MB 都已經好快
所以5g同4g其實係一9樣
可能過多5 ,7年，5g先真正大派用場

但係冇講幾時有機 考慮緊續唔續

但出機果到又點俾？

有機會打電話比我
落門市比錢拎機即時減$1000

本來想轉台，但3個5G plan我覺得算抵喎

要預繳幾多

方便嘅話留tg都得

36個月

Yes

計落月費定點
計落月費好似唔錯 拎嚟claim錢

3算係咁
如果你話係續csl就話睇唔開啫

官網有呢個plan咩

Same here
暫時只係見到成功登記 仲未收到通知幾時有機拎

嗰陣6G，但係得依家吹嘅5G速度

仲係3上台 真係幾睇唔開

講到明都可以唔算數架

一樣 巴打登記咗邊部？
留tg方便聯絡？

打左黎十幾次 叫我換機 佢都on99 仲要話你都會換機架啦今年

你答佢再嘈 就轉台

頂呀佢咁有誠意嘅
佢打咗一次俾我咋

都唔知吹我續約換機做咩 我下年4月先到期

一次都覺得煩 個陣仲要部12都未出就叫我續約

我都係一次

我都得一次，果次佢語氣仲好街市賣菜 feel

我話考慮下就冇打過來 我係驚冇機俾我渣
問佢幾時有機 一味話有機就通知你架啦先生 真係屌佢老母

用緊11pro 都夠用，但見佢減1000又心思思。不過佢唔撩我我又唔想主動揾佢

你再登記多次 佢會再搵你

問題係唔知幾時有機

咪係邊個咁on9依家上5g
電訊商想快d賺錢回本 夾硬推出 你又傻去上

剩低半年就吹來㗎喇

我剩年半呀屌

咁直接簽4.5無限好過啦

師兄有錢唔怕哂

重點係部12都未出就話我都諗住換機 個sales都幾無良心

加上睇完 review 有小小淋熄火既感覺

Tried WiFi calling? VoWifi

有無人收到sms?

岩岩今日先confirm左續約，唔知星期五有無機

日日打嚟叫我買機
我下個月到期諗緊轉唔轉去smt

用緊，不過有陣時connect唔到Wifi calling

查返申請狀態見到可以聽日拎機

咁今日4點咩黎

應該係for未登記個d人搶
見到有叫你去咩門市自取個d等通知拎機

巴打可唔可以cap嚟睇睇

應該都要等sms confirm

你之前已經用左3Q編號去搶機？
定就咁登記左3Q就之後佢直接叫你拎機

搶購iPhone現貨

我又係登記咗訂pro max
係咪同一個登記號碼可以訂12/12 pro max？

登記左即係都係要搶定唔洗搶

呢一個好問題

買定cheap殼cheap套頂住先

要上台先可以出到機 不了

我未有消息

頭先㩒完，又係話聽日攞得，但早兩個月續咗，聽日去睇下個plan點，唔啱就由9佢

你搶咗邊部？

12， 影相我無咩要求

我問3台個邊話成功登記左唔洗搶

收到sms添啦

你無入去搶？
佢叫你聽日拎得？

我冇搶 未收到sms

無入去呀
係呀

本想4點入去搶
但3點幾 check已留機

我都無搶
你係咪12pro/12 續咗約？
你入果個網check check

係呀 都係sales offer 幫我登記埋

一樣呀

再check下

適知左你聽日拎機？

可唔可以講下你申請編號排幾多

佢話個申請編號無意義㗎
我17號登記

頭先好多人搶到 你依家入唔入到去搶

哭了
無曬256

128都好啦

依家部11用左233GB。。。

決定收唔到sms都聽日照去walk in

你不如㩒入去睇下搶唔搶到先啦

搶唔到啦

你地聽日可以出機

係 聽日尖沙咀拎

睇返自己都係17號登記

話你on9又怕你嬲

今日4點㩒咗
我舊約未完，仲有現金卷
問咗staff聽日可以直接買淨機

㩒咗邊部？

下？即係唔洗加約有1000 coupon?

佢本身之前用剩

係喎睇錯自膠

咁睇黎幾多貨

20 gb 後減速，比3舊水生不如死

咁多個台都試過3 係屋企係收得最好

唔知 trade in係淨係比舊機佢定要連配件同盒呢

淨機

佢都有打黎比呢個offer
但我話年頭先續約，d現金卷都未用過
佢聽到就話你可以直接比錢出機
我個個係買機plan，但我未買機
可以直接買

係咪續約？

想問吓有冇人知如果我本身有$5000 coupon 我唔可以即刻用？定係一定要上台先得？

睇返我上邊個留言

見到了，thanks !

22年3月先到期, 用緊4.5G無限, 想轉5G要幾錢

我22年2月到期 諗住到時先轉

12 pro 太平洋藍

痴撚線2020年仲上台出機

新plan定續約？

舊年有 5G plan?!!

有無人3台今日攞機，好驚佢反口唔認數無得平1000蚊

可月供,AIRPORT PRO ,MAGSAFE

我想訂12 pro max 呀
個supreme 私人助理話未有消息